以而家市價 2和b價幾多錢？

2billion

俾盡5m

3000港紙

not for sale

如我係鏝油王會出221m買佢

3億~~~~~~~~
2和b 3億~~~~~~~~~

識波

送刀吾要拉

0m

連加特 = 美斯

黑狗= 屍7

25billion

英人 3000萬磅
2和b 750萬磅 送weekly大麻party

3億鎊啦，其餘19隊夾份爭住比

夠唔夠料踢傑志?

新世一 無價之寶

市價都差唔多啦

我唔係第一次回應呢D問題
你應該諗下呢個市場值唔值得擁有2&b呢D高唔只一個檔次既球員

認真答你20-25m啦
阿豬阿狗都30m起標，佢唔算勁大約呢d價啦

以連加特市價 110M黎連

英人-30 實力一半

即是 40M

1$HKD?

5個魚柳包